就比你班暖化撚威多兩日

周末又係我地天下！！！！！！

點威？keep住凍wo

好熱呀

ching比返少少簿面暖化撚 okay?

你呢2班人真係好撚好笑

成十幾度你都夠膽話凍

扮咩大隻